有無人知邊到有依隻叉羹賣？

行家品鋪唔覺有
Kfc 又已經派番正常羹

叫pizza hut外賣

係咪真架。 我唔想買完先發現唔係

12蚊

ok買叮飯送 仲要係硬膠好耐用